[I/A] PES MOBILE 2021 【371】歡迎新手加入

亞洲精選

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

誤中1001

Go 5 go 1

u渣渣

lm

Tonight ,now at street

Hi rubbish

吉開post 食緊牛都要留言

u又食好西

hi

u rubbish la

ok any full power

屌on9 輸得好唔憤氣

黑肉

Rich

呢個陣反擊真係幾on9

我今日都輸到仆街 陪你

post頭

上蛇好

any

go mei

Go ?

gome full power

Ok

go

傻人Balotelli

個po名差啲創意

笑左成隊中左邪咁，傳唔到波完全無攻勢

仲有無人go

此topic 是pes 榮耀po王啤的iconic topic 我致敬緊

Gogo

Long time no see

你啲傳波timing好似有啲怪，今日唔喺狀態？
不過我發現沙比好似勁咗

你成日言語攻擊我仲話long time no see

唔知，成隊都怪怪地咁，防守又柒

第1球個波係前面成班企係到

Icon moment Ronaldo

我無論pes 定lol都無見過你上線

We go 1?

ok

垃圾gameplay

Ok goadd me657042611

added, so many acc

呢個陣唔岩你

未熟練姐

TS好低？見你d人唔識走位咁

98....
我反而覺得d人衝得太前 冇人中場連接

前面塞哂車

我覺得人腳放得唔太好

one more try try?

try one more?

玩fifa
我覺得你呢場踢得幾好 係差埋門

啲後衛唔係平排企好難守

ok
有球頭槌你簡尼神龍無計仲有球forlan單刀射出界，可能拉太盡

D人走哂上前 玩9u

我玩教練模式

佢呢個陣打WL0-30基本野

玩傳奇級，唔重刷

玩多場？試吓轉setting

一陣玩 食麵先

we go? me man u

屌哂你哋老母 條女出新片都冇人講？係咪想輸？

佢麻麻地 不過女仔打pes係幾正

高過上蛇

我抽到haller

好嘢嚟㗎

Best cf ever

Ok any

Pk see see

See see

Minamino

喺修打咗3場入2球

Calm as you like

一球咋，修後防好廢，一定失波

上蛇

any? go one

55555555555555

岩岩比吉巴炒左5球，搵你搵番d信心先
Go

車仔不死身

Late challenge黃係基本啦

ok go

pk go

牛絲dim see my cr7

比人催去洗碗，晏d再玩

整緊ajax 隊
有無咩rb推薦 踢過就得

被吉巴炒完5球，又有新靈感
自信心番哂黎

Cr7 既實力震攝埋用住

你用路明冇起過腳 都係古華特啱你

Dest lo on9

沙比，露明兩大毒瘤

幫到手
我唔知佢係ajax

假疤

show me?

中場有無推薦
dest 對我黎講=巴塞青訓 已經得到巴塞垃圾基因

1900-1970s

Netherlands Johan Cruijff
Netherlands Bobby Haarms
Netherlands Barry Hulshoff
Netherlands Piet Keizer
Netherlands Ruud Krol
Netherlands Rinus Michels
Netherlands Johnny Rep
Netherlands Wim Suurbier
Netherlands Sjaak Swart
1980s

Netherlands Marco van Basten
Netherlands John Bosman
Netherlands Frank de Boer
Netherlands Ronald de Boer
Netherlands Frank Rijkaard
Netherlands John van 't Schip
Netherlands Aron Winter
Netherlands Richard Witschge
1990s

Netherlands Dennis Bergkamp
Netherlands Edgar Davids
Netherlands Patrick Kluivert
Netherlands Andy van der Meyde
Netherlands Michael Reiziger
Netherlands Edwin van der Sar
Netherlands Clarence Seedorf
2000s

Belgium Toby Alderweireld
Netherlands Ryan Babel
Netherlands Daley Blind
Netherlands John Heitinga
Netherlands Nigel de Jong
Netherlands Wesley Sneijder
Netherlands Rafael van der Vaart
Belgium Thomas Vermaelen
Belgium Jan Vertonghen
2010s

Netherlands Donny van de Beek
United States Sergiño Dest
Denmark Christian Eriksen
Netherlands Davy Klaassen
Netherlands Justin Kluivert
Netherlands Matthijs de Ligt
Morocco Noussair Mazraoui

洗碗，晏d再覆卓

雲拿好廢 pes咁都有黑波

Thanks vermaelen good
Also prolly put bergkamp

屌 熱刺買過咁多ajax人
d sanchez 都係ajax

thanks🥰

Vdb=cm

好似賣左

vdb + dejong 好似兩個文弱書生

你都唔係求嬴架啦 咁vdb+dejong =perfect

我係求贏 不過信你 一陣升vdb

主打haller 其他垃圾

佢係target man需要輔助

Ok anyone

No

No problem I watch gintama

go?

Ok go

Tama gorchi

你在何方

now?
no notification

ok go 睇緊洛陽決戰篇 發現原來都睇過

我有說話未曾講

主線好悶
記得將軍死就ok

劇透死全家

舉報咗，連仔會bam

希望係 我都report先

Ok try

你用呢個陣好似用得好過高登狗

Haller 好似真係幾勁 似全能版真高拿

Ok try try

個陣我推介先

推介先 唔代表你一定用得最勁
我推介Jan Koller先 但係最愛用得好過我

one more?

today too lag watch gintama 算啦
已經感受到你呢個陣的魅力

vestergaard 個球頭鎚差少少

ss 會自動走靚位

我宜家淨係玩343 4312

433 442 4213 嗰啲場場被人炒

Again?

Later sin

We go?

Go

來

支持santi mina倒戈入球

Ings龍都唔中，今日佢冇態，應該一早換走佢

咩事

斷咗
Again?

Okgo

try?

錯嘅唔係我 係依個世界

呢個射門數據好有趣

呢場堅似中script

No la
Again?

Ok go再試真d個陣

最強前鋒推介
Olunga
Haller
Jan Koller

bear how see Daichi Kamada

小妹認同

最強翼鋒raphinha

Leeds 森巴球王

鈴有無抽到haller 有啲料到
似jan koller

唔識點講個陣

有冇諗過係用家問題？

必成大器，前場萬能key

有 佢垃圾only

陽菜巴仲玩嗎

Ok show me your squard

Ok go dllm

Ok we play
吉食屎

I trying 4213 ,5sick use

你哋玩 我跟

Ok u two play,I play career mode

姐係邊個打

Me

打你老豆

今埸好lag

我對住個wifi玩
仲打唔打

Cuz I use data
Ok

糕

我覺得第2.3球簡尼可以接番實個波先

見佢神救夏撚頭槌屌左一聲
點知轉個頭拍返個波俾我

第三球ok第二球拋波咁上下既力 都唔接實
係要打走佢

話說你知唔知點樣拉射門角度

未返到

現充

其實依隻game角球同罰球太屈機
角球真係算易頂入 比起fifa嚟講
就算頂唔中 人哋解圍9成會俾返控球權你

我9射

角球還好 唔係人人識
罰球就真易人

你如果識埋拉射門角度應該會入多波d

Last
玩場4312

有冇人try ?4213

How
Ok

Gogogo

How

ok頂住先

射波前方向鍵指住想射嗰個位

好

本身想用曼未轉

咁依個有

但點解你下下射咁正

我禁完先拉
即係球員出藍圈 拉弓嗰陣拉
咁得唔得

Go?

星期六都推咁快

樓上弱智

樓豬iq得8

ok any

Go 4213

go 343

祝早生貴子

Gogogoggogogogogogogo

臨尾果球
屈左你人腳

last嗰球

樓上係基

果球你解極都解唔到圍，勁on9，比我偷番

法蘭克福仲有長谷部誠，唔知點解pes無

你攻力勁，我勁龍先唔駛輸咁多
btw 小野申2 幾勁，又有助攻，又有tackle

佢勁嘢嚟 以前德甲長期正選
依家唔知

respect 用小野申二

而家都係，啱啱睇佢對拜仁，mark人截波清波控制節奏乜都有，而且仲好靚仔
如果pes有我應該會輪換用吓佢

好似上季已經無啦，今季連reus都無，唔知發生咩事

無多仔版權

即係其他多仔出到嗰啲係球員版權嚟?

yes

Hi

剛回家

愛回家

Reus做過Fifa封面 所以冇版權 鳩估

8.30做完愛回家做咩？

前日本國家隊隊長，長期法蘭克福正選都唔同個球員買版權

hi, go 1?

夜小小 沖個涼先

take yr time

下季會無左一堆紅底

Ok I go

無睇電視係咪燕雲台

Yo yo go

上蛇點睇課金比我哋免費玩驚仲要比k社撚嘅sb

唔係我想玩4312 刷熟練好撚煩 唔刷又成隊on99

pes use FiFpro 版權

祝早日脫苦海

怎麼捨得你

we go?

我個5311=失傳咗嘅十字聯防
C王呢啲候生仔唔知係乜

Ok add me first

657042611

應該起腳前拉就得 角度可以攞得盡d

added

慘敗

射之前一刻就得 洗撚咁講究

慘，你嗰球應該入

都無53119揾唔到
我上個版玩532的

4312唔啱我

again? let u revenge

我咪有
唔通我係k社選中嘅女人

你想點

Ok 頂住

慘遭牙朗屈g

用唔掂4213唔知係咪熟練太低

呢個gameplay要避戰吉

u try 4312?

勇敢地應戰

唔啦 玩one two到世界末日one到有少少悶u want play can go one more ,I try 垃圾legend

ok go one more

This game not like me
I don’t like this game

手頭上垃圾三劍俠 :pirlo 摩連迪斯nakamura

我屈龍

Ok show u垃圾三劍俠

you like this game
this game like you

No no no

how r u today

Finished one asm

Wa diu基7飛機炒咁多球，臨尾先黎入

送多個烏龍俾你 路明已經空龍炒咗幾球

chinese teacher teaches you english?

愛華頓

燕燕

係，一場先得0.幾on99

cumming

u ng sick玩邊

again?

頭先diu打反 him

go 5 go, long time no play

你下半場一出牙朗即刻唔同哂

收皮啦

快到
利反cup ok？

收皮啦4213屌爆你呀

9 do is ok

頂唔順三劍 街波60碎牙伯

熟練度呢個設定真心智障

想收你

me都有4213

Go lor

唔講都唔知出左

想換個教練玩見到得反60幾已經唔想轉

come on

老馬cam 勉強可以 中村同摩真係頂不緊

佢得中路遠射
放佢去邊，入禁區反而唔入

Go?訓著左

所以我用黎用去都係果一兩個陣

愛贏有三倍

燕雲台係咪明珠台d fd

Play wt

we try firzt?

好慘久美子搵個陣冇人打
宜家個個排隊同佢打

4213 diu打u la
負6角球汁g
again

中岀的樂趣

包皮上箭go

邊路he要cup反入黎

全場要俾人diu打練心

唔怪得啦
go

可 play one then sleep

ok easy dribble go

買完瞓教咪得

路明式狂抽

R keane 勁撚到

拜利鏟完你，馬古尼係隔離睇波

again? this manu幾好玩

Kaka 式過人
Bruno岩岩都致敬過

你d掣咩事

我特登扭

咪係，而家隊利咁易入反901大巴咩

同電莖玩得多？
用反原team算

用吧 反正easy

Again條後防鳩到嬲

me easy
go

go係curve得幾準

55

甘寶個球 我屌佢老母

what do u mean

臨尾福頭球單刀腳軟

早知勁抽算

點睇T9 用吉巴式遠射抽死角？
有冇吉巴影子

點解你地抽到死角，通常我都飛機

好似射完要click 加速

直飛死角

真係劇本黎 一人鳩一場

直傳空哂都唔追

again

屌你老母臭閪兩下1on1唔入又係中柱彈比人絕殺

唔撚打

呢個post u最多扭ball

薑蔥蒸錢大媽無骨脆肉鯇
蔥花蠔油蒸肉片
排骨mix韓國牛骨湯
薑片蠔油炒菜心仔

ok try try

扭過龍中柱個下我之後都唔好意思再攻你

Ok see

last?

牛你煮？

你告魯夫個下空晒應該要中龍

go then sleep

好啦咪燥

日撚日都我煮
Go

2-0>kick off glitch 2-1 封好哂位仍然湯穿二個人比到入 2-2 >單刀中柱>單刀飛街>窄位尻射中柱再彈去腳下射空龍2-3

好撚哂

豬肉貴，但係靚
客家雞煮熱自己手斯唔錯
菜平到屌打全港

又煮又洗碗唔怪得牛要鳩up解壓

咩app整？

顛鋒期洗衫拖地

呢個閪gameplay我不打了 嬲尻仔

店唔店架間野

咪咁啦我都成日中你劇本

no

屈機

牛係屋企係咪已經無地位

錢大媽魚強牛丸都好撚好食

由結婚開始下跌生埋仔跌到0

Ok go 完，食杯面，爽手

買左賤種車狗同拜狗 好撚想哭 屌佢老母死傻閪隊

咁牛嫂係屋企有咩做

瘋狂打機湊仔

我好分真
邊到平，邊到靚就買

你呢

好少聽女人鐘意打機

買餸係咪都係牛買

車岀左去無睇
拜仁見個陣西西地要左角大炸
買澳職好過啦場場都角大

介上盤啦

本身唔想要 但係至家成日都得垃圾英西德賭

等緊j league

你睇下你第二球 我右閘做梗咩

Google video to gif 第一個

你第二球 on撚9

見到冇啦啦單刀
咩態？

係，避到今晚馬體同利盤已經好彩
今晚仲有皇馬

3月

gameplay 咩變態

係咪箭咀向下 行過都唔拎真係吹漲

傻更更

肯定係啦

真係發覺唔關態事 呢啲位禁實迫搶 啲人就會咁走 同個波交叉咁走

有功課做未 忙到仆街

Son

豬肉好麻煩
我建議去百佳惠康，靚好多

我奧雲啱啱換入 上箭 super sub 唔知關唔關事
不過撞都話 佢直接係漏比我 cls

肉都夠膽買？

錢總d fd

有本地豬

Donki la diu

豬肉檔咪又係賣大陸豬
仲要斬d鞋既位比你
熟先有靚位
錢大媽惠康最分真

一田d肉都靚

本地黑毛豬好食
但真係貴

donki d 鹿兒島雞好撚抵

同電莖打完好精神 本身好眼瞓

一田西班牙豬好好食

食番枝事後煙先

真係痴撚線

唔可能日日donki 成本太高

作為一個出色既廚師，用靚野煮送=冇技巧

貴
Aeon都唔差

下次試下
我買過donki d和牛返去牛角咁燒
好似去左日本咁 好食到文字形容唔到

反而冇試過aeon d嘢食

都唔差，又唔貴

肉類黎講 最難煮係豬肉
難度down
豬，牛，雞，海鮮，羊鴨

算啦 呢隻game玩下算
我都幾個月冇打md

Donki 和牛扒係唔錯

頂 ok跟！

係咪要等星期三特價先扺買

牛絲驗證：真

最近有隻無煙鐵板燒電爐，想買黎試下

唔洗買a5 a4已經好夠

donki肉幾高質

屌你下星期五呀

冇野 慣咗啦
md我攞200pt 就算

我就係用個d 燒魷魚 腸 牛扒
一家人一齊玩 幾開心

流流地

煎牛扒一定要鋼/鐵鑊

夠熱先做得靚

我無留意星期三有特價

係咪九龍城

和牛=食油

Realman一定食西冷

日本豚肉好吃到哭

唔係牛扒 一塊塊 燒肉個種
一啖一塊 入口即熔

係咪無煙，定流野

記得買支魚堅 魚汁

屋企燒好大油煙

好似薑燒的

薑汁豬肉燒

今日交一份 聽日又交一份

牛肉一定係猛火
肉，扒都係

大猛火、又要無煙，佢吸力一定拍得住吸塵機

如果唔係：
一係唔夠熱，一係吸力唔夠

唔係講笑 我件衫一d味都冇

薑汁 我老婆話好難食
買支牛汁煮豬肉都得

多唔多油煙，你個咩爐黎

對電子雞冇咩興趣
現實個d好睇好食
我上連登淨係呢度9up

有無人睇到肚餓

去aeon但唔知星期三特價

咁搞一定要廚房煮，無左樂趣

唔要好似牛咁食杯麵 好肥

好想吃伊比利亞豬扒

屌，食個杯面先

屋企燒cc服服仲正

唔好阿
味精黎 仲要咁夜食
肥到仆街

點解無燒🍍

冇油冇煙佢有個抽風嘢係爐度
唔會吹到岀黎
我要問下 係呀爺屋企
過兩日@你 聽晚都唔返去食

on9

@牛 你日撚日食杯麵 有冇乜好介紹 我食一田堆日本杯面成日中伏 屌你老尾日本仔

好笑啲電子雞比人連根拔起

閒日少去

食緊豬肉乾都好肥

日本狗可恥 屌

好，我想買黎玩下

太多嘢食 盆菜 燒牛 仲有donki壽司
好似十個人食左三千幾蚊

頂我都有 d人上黎拜年送豬肉乾 又幾好食 但好肥

韓國杯面屌打日本

唔關事 大把毒撚繼續課金

我今日叫埋d洒 兩個人連加一 2k5左右

食住先啦屌

岀前一丁 indome冇其他

得5隻鮑魚

no 3點食野 肥死

最緊要買個靚夾 唔係燒到手軟

啤有米

但夜晚一食就上癮通常會成包清袋

條女一定港女黎！

好，等你介紹

毒撚$真易賺

咁轉食女

生日？咁豪

食韓國面,性價比最好

日本面垃圾，講緊20-30個d 拉面，湯底係ok

其實毒撚一個更開心，洗撚你講

我本身呢
見到港紙200 心諗咁貴
望一望單位

美金黎

晚市第一餐

你食開邊隻

冇記錯都係豐澤買d大牌子黎
你去實有人sell你

安記4仔$300一定有

上網睇有d話無煙但好流

啲相同普通ig見到啲港女相差唔多
但就收人咁嘅$

有錢啤

辛辣面

我屋企都有部都係無油無煙
但好少攞出嚟玩

my第一餐
街邊串燒

Where buy

買果個都係精蟲上腦

到時up個牌子同型號比u

正喎邊到買

辛辣太辣

我作為韓國明洞達人，話你知
韓國蠔仔味杯面最好食

都係燒 差5多

why

辣西咩 當辣雞麵死?

老婆淘寶
支那妹韓國機場直送

其實都幾麻煩 係冇得岀街食先會食
一係就打邊爐順便

$80vs2500

屌淘寶

屌你好肚餓

牛佢痴左線

辣雞食過，為辣而辣

食蠔仔🦪味

如果香港有既話

利申：韓國旅行逗留多過30日

荃灣西 好好食 岀開去我介紹你

屋企幾丁友無乜好玩

老婆淘，我負責找數only

我輸了

當寫真集賣掛

我黃衛兵黎 你仆街啦

利申：荃撚

邊到？

韓國都玩到30日，你真識食

咁多位 吹到1001先好訓

荃灣廣場戲院岀口 過馬路士多隔離
紅茶對面
叫做

笑死 一晚吹左半個po

野食都淘真勇者王

巴神去左邊

好少去個頭你入嚟大西北我介紹你

我好耐之前都淘過薯片
好撚難食 d同學仲話好好味
應該食開屎

韓國直送，韓國機場運

payme乞丐柒好多

真勇者野食真係唔敢淘

我前排成日去天水圍

12碼！

你班同學有潛質去大灣區發展

原產地中國

天水圍有咩搞我其實好少入去

不如食牛油🧈

網燒先好食

其實我覺得林鄭太心急
明明個陣個個睇中国有heha
中国好聲音 爸爸去哪兒
又淘寶又支付寶
仲有堆上去食海底撈
慢慢接軌根本冇問題
係自己搞到咁柒

用住先會5會買塊三千蚊排跟住燒

咁能貴嘅

我淨係食pizza味薯片

我組女約我食飯行街

老婆唔去日本

你一定好撚似黃浩信

最近食新加坡咸蛋黃魚皮

仲有wasabi紫菜天婦羅又係好好食
呢個donki有 好平3x大大包

錯，我靚仔過佢

咩樣wasabi個個幾吸引
下次去買先

個陣未一齊

唔俾 但佢高富帥

刷鞋呀嘛

那有錢

但你未開過喎

你點會無

啤巴肚餓

你望真d上面
佢密實袋包裝黎
食完合返埋

有無人肚餓

深夜食圖大戰

有冇人食過嘉寶漢堡

今舖柒咗

咩嚟

黃店 巧正

已搬遷

this?

大j介紹過 不過經親過都好多人

唔知喎我食開芝士牛堡
屌打所有漢堡包店

食開葵涌個間 諗住搵間tst方便大家
柒左唔好推

係咪因為你傻更更啊

屌 一齊傾野食啦

係呢間 排隊都值

睇多幾張認下

似141喎

邊個

唔知 tg見到

一齊去食不如？

條女好老 有無40 想嘔

咁後生走去做雞

我覺得好後生喎

大家有無拉麵推介我個頭好食嘅拉麵舖都收哂皮

一個話老 一個話後生
想點先

我成日都食 有緣咪見

石門 麵道
我食過最好食嘅拉麵

唔貴 又近學校

次次去 都話屌你老母買哂漢堡 咁漢堡店仲賣乜鳩

大家好小妹初嚟甫到

6125 8419
早十分鐘打去叫定先

叫汽水 飲可樂

又自爆

儍姦姦

hi 歡迎c打

多數七點半左右就冇
Lunch太多人食

冇啦 條女住葵涌 先食 散咗

你改番啦都係

我石門ive

我食海膽Only
有無得走魚子醬

自己去尖沙咀食

小妹得13碎

做到個市太誇
我以前睇高登
Rubbishptgf都係600咩都有
依加600拖手都未必得

我同你去食

咁約個ex食 早啲去霸位

好 幾時

你意思係 一個人霸兩個位？

黃金時間係3-4點 唔洗排隊唔洗等

見證pes po第一個聚會

拎埋個鍵盤去

彈埋你春袋

我洗唔洗轉獅王個acc入黎

頂

692

印度佬

694

咁串 我避日軍嗰陣你都未出世啊

車錢都蝕埋

啤開po?有新嘢咩

700

新人定舊人 差隻勁cb

三劍？

早抖了

新

係都打我先我尾刀

咁能快好肚餓喎

關我撚事

Donki宜家係咪24

佢整係記得你係廢奧燒

我不肖同長傳狗岀真實力

之前凌晨揸車去Donki掃貨

有啲想買嘢食

715

隻朗甸有無勁到三隻都想要

冇咩興趣 馬ep換左
Amf有g8告古
Cf仲多

打唔打場 我都差不多收皮

陰公 得翻我哋3個推唔到去1001

Try my new phone

開game now

Go duck

牛食完杯面未

訓著咗啦

Your dragon

你係第一個我後備換大隻佬攻得入我嘅人

邊位係大隻佬

Again?未分勝負

和氣生財唔好咩

我收g8 db7
換列同古

差啲反Cup你啦

咁早抖嫁啦喎

Go la

ozil69

U so late

好賤唔比人cap圖

公平咩 我屌

牛式防反

韋拉個球
我掉撚左部電話
之後執返就skip左

和氣生財

我呀媽都射得入 再黎？

都係算 眼瞓 和和氣氣訓好

冇啦 打機唔會嬲
係個一下姐

我驚你谷住啖氣訓唔著

Ok last 比你出氣

咁搶口

頭先個盤全部正選後防都下箭

唔洗 認真打go!

屌 帶個頭盔都唔比

垃圾game 第一球咁都失

路明個球瀟洒到

灑啊

依加搞到我谷住啖氣訓唔著

心情好撚靚now

比你屠返場？I play 433

唔玩

有 知多左好多嘢
勁用心 由小朋友講起

從來無睇過畫面刷牙個陣當電台咁聽

佢講c丹講得幾好
Btw u有冇告魯夫
我頭兩場用g8amf和
最尾用左告

有黃色

Pogba打amf不知幾勁！

我都係黃

順好多 g8打後一格
有球直線湯左半場

黃色好礙眼
你有古都唔用

你講傳比路明右邊個球？

古要後備上黎打鳩人用
打正選佢classic ten有d難用
我下下比直線 佢一定要到位
好麻煩

Yes 咁都記得

因為我on9拉左個人上去所以穿到

唉屌 玩多場啦
我442

我個下心諗 地波黎都咁9誇張

刷緊牙 wait

咁你有無聽頭先條Youtube片

你-6

早晨

屌 都係玩4213

我諗住比前面條友炸
屌佢老母比左去世界盡頭
仲要比到

U 4312 me4213

No me 4213先係my final power

啱啱整好 仲熱

粒波經過成條中場線加左cb同lb穿過咗

我唔會驚你啲紅底

Go令你

前鋒盤王長追就得
個三笘薰同小林悠超晒班

精華冇我黑腸護空門

今場d黑人勁撚到癲

我教你用告魯夫

條氣順d未 準備好訓教

黃韋拉vs紅韋拉

護空門真心好撚型

屌我哋玩一場 依家4場 成個騎士咁

推po推到800
幾好一人一場

你都識扭扭樂幾時教下我

都係打邊啱我啲

我淨係識c7chop同路明左腳比右腳
轉身用親都67

下次我4312同你打

路明個招夠屈80%人G

4213好難打4312
我要較2隻防守型閘先打到

咁你等我熟下個4213
我唔係咁好意思9981斬

Awb包哂越位

4213唔洗斬的 係咁打Half space就得

我用牙朗唔用t9就係貪佢呢樣
創造到好多空位

哥狗2amf?

No la one amf等佢自己走位

我仲用緊紅美打cf

訓了 聽晚再打
頭先for岀氣only
不要驕傲

晚安

隻驚係咪反智架屌佢老母換左1分鐘都冇單刀比對面條仆街鏟傷左然後唔撚比再換又唔係場邊十字 結果要我打少個贏唔到 屌on9 game

@啤 今場李康仁幾勁，又有1球助攻

現實都係咁

龜頭巴就千5分

起身啦

Dllm 暗改咗曼聯三im

有冇巴打放帳 想收個多IM

巴神有個多日本im 帳

前全港第2 ，面交，意頭野：$8888

放88888都大把人爭啦，8千幾蝕住賣

[I/A] PES MOBILE 2021 【368】1001無人開？

#239 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

開追故，嗰個樓主好有幾個ac放

見佢咁有誠意，我先蝕住放

成本都起碼成皮野，仲要由開服玩到而家

有意請pm，緣份，岩傾， 可減。
現金，轉數快，bitcoin 都得

改左咩

放ac 玩咗一年 21im

收AC 多IM

thank you巴打
有個搵唔到TG

梗係街埸比古烈治屈所以想要AC
Cf打md場場有波入

佢意思應該係account

係喎，以為要AC IM

傻豬豬

有冇話想要咩人

加入Ozil黨 對抗巴神勢力

再下星期有冇消息

我見你張圖係cut出來

真人上連登

3抽

真係紅毛

個名好柒

難度你嗰度好有新意

try mew formation?

無所謂 屈機就得 要屈返爆啲仆街

你自己個陣係點👀

技術最重要，高登金波都輕鬆炒我full team

等左你go成晚

而家喺街，今晚ok?

Sleeping

乜有送咩
點攞到？

你打完泰國MD？

條片用左第二個vpn app，可以一試

無課 ＝ 清泉

突然想睇返金田1🤤

成日輸kick off glitch真係好撚冇引 一開波就企係度任人插

Again
唔屈kick off glitch

冇話你屈喎話隻game有得咁樣好冇引咋喎 我打一生咪又係咁輸

我99ts都係咁 佢開波果下就自動企係度 插上去就單刀

I mean試吓唔開波即攻啫

係咪買到樓了

咁又唔洗 點玩係你自由 純綷成日比人開波入呻兩句

我有五隻forlan

買咗杜曹，好用過拜仁個教練好多

我都係街

成日同一生玩 入完五秒就比佢追和 心急想攻最後壓太上輸埋 非常哭的流程

啤仲係咪wfh

都幾好wfh慢慢做 做完直接收工

人在江湖 身不由己

有d西人真係見到都想屌鳩佢

下次一開波剷佢拎張牌

幾時搞433盃
鬥用廢陣

左：吉
右：一生

今次個杯咁都可以斬cls

433杯

1.吉
2.兔

完

幾時打

直接決賽兩個抽啦 go

下個po頭加番433cup winner thx

搞手要切腹啦

Round 2:
自選對手 (同色對手)
兩回合計得失球
A組:
Group 1 總分：(1/8)
1. 電莖- 分數： 得：2失：1
2. 武力 - 分數： 得：失：
3. Waiii - 分數： 得：失：
4. 高登 - 分數： 得：失：
VS
Group 4 總分：(1/8)
1. 黃前- 分數： 得：失：
2. 兔- 分數： 得：失：
3. 上蛇 - 分數： 得：失：
4. 奧燒 - 分數 : 得：1失：2

B組:
Group 2 總分：(0/8)
1. 獅王- 分數： 得：失：
2. 團長- 分數： 得：失：
3. 鈴巴 - 分數： 得：失：
4. 一生 - 分數 : 得：失：
VS
Group 3總分：(0/8)
1. 用住 - 分數： 得：失：
2. 俊歡騰 - 分數： 得：失：
3. 啤巴 - 分數： 得：失：
4. 眼鏡 - 分數 : 得：失：

第時生埋仔，個老爺同麻麻想睇個孫都難

真係愛佢又點會睇佢唔起佢真係搞笑 似冇人要求其搵人埋單

斬左嫁啦

次次都係一開始係威係勢

冠賽人數上限:2

分析下今次失敗原因ok?

冇左你同牛

兩個字 冇獎 你打嬴有788實唔會斬

70歲吳孟達重病入院 腫瘤科留醫

你覺得efootball shop會唔會出紅古

暫時每個pool一隻
Ac岀左雲巴

熱終於出利古朗

我估一定有

連美斯

黑人的生命很重要盃

只可用黑人 賽前要單腳跪下

有冇人參加

算

夠唔夠黑

唔算 福仔d黑幾白

唔算 福仔d牙幾白＊

咁女人頂上

恭喜你可以參賽

加上我積極打盃，我信用高
今次個盃晉級嗰啲不得參賽

一早比你同巴神出線咪好

黑到反光系列

剛剛試左一場，好順

巴神bb

又星期日

你都要帶

屌你 一打開個網己經落後一粒 廢到--

打哂md未

打左三個 算係咁

咩球員
而家無tim cahill😿

阿仙奴隻後備龍?

免費中左列卡特

連加特好勁

Lingard 25

Haller physical contact 97 定99
新一代鋒霸 一定要抽

牛絲最強現役rmf

根本勁 曼聯唔識用

當年左son右連

熱刺近6埸 得3分

快手推到1001

吉吉吉

巴巴巴

人生已經太匆匆

人生就是99%的苦外加一點甜

咁快

try new formation?

433 cup when fight

yes 😭

推

My heart will go on and on

巴神幫還在嗎

我都覺得人生好苦 其實如果可以㨂我寧願冇出世

人生幫係到

咁又唔好 無出世 連苦甜都無

咁就唔洗受苦先好多人都想平平淡淡過生活夠都做不撚到

搵人1001 我不撚再開

1000